梁振英向全體公務員發信 感謝各人過去5年盡職盡責

行政長官梁振英在任期最後1天，代表問責團隊向全體政府及公務員發信件，表示感謝各人在過去5年緊守崗位，盡職盡責，為香港的社會和經濟發展，為改善市民生活的辛勤付出。

梁振英又說，對香港的未來充滿信心，並希望全體同事同心同德，支持和配合新一屆特區政府施政，為香港作出新的貢獻。

快撚D過主啦柒頭

8700

走喇仆街

跟撚左幾多佢d 手尾

一山還有一山高

公僕做嘢使撚多謝咩 出咗糧做份內事咋

on99